希瑪眼科醫生全舔共,有機被制裁嗎？

我想買,又驚政治風險